［外國撚求入］加拿大升學一問

小弟下年想去加拿大升學，想用dse成績入，要咩分數先直入到sfu/ubc

Pish

求咁多位巴打絲打幫下手

Push

推

24/25 家姐去咗ubc

洗唔洗考ielts?

唔洗(好似係 好似要10月前搞掂所有野

如果中文lc 2有冇望直入ubc 因為聽講ubc好難入

me no know

識人Dse 21,22分入ubc 要考ielts
好似係一月尾application deadline

我20分入sfu

聽講主要係睇你predicted grading
Dse冇大失手 平均4都應該穩陣

好撚貴

會咩

識人16都入ubc

UBC易入難出係咪真

係 真係好難

真架唔呃你